連仔=袁紹 牙Joe=劉備😕

希比=諸葛亮

蓋清=曹操

我=小喬

系 而家等蓋青收佢皮

我唔明
連仔呢d 人做左咩貢獻
可以做18路豬喉大佬？

劉備早過袁紹出道

出道？做歌手咩

呂布吾夠曹操多人
蓋清甘多fun son
曹操似啲

咁我想做周瑜

三姓家奴
佢投靠邊個邊個就收皮
連仔

原來係咁解

一時唔記得咗

咁十卜ching係咪張遼？

我=世三

我=孫尚香

義和b = 司馬懿

系

鋼GUM=的盧

系 牙Joe騎住佢

人妖三兄弟=黃巾三兄弟？